想男朋友block咗個女仔fd

好耐之前個女仔鍾意我男朋友
但我男朋友唔鍾意佢
所以最後冇一齊到
但佢地又搞過野 搞過幾次
但個女仔後尾又介紹咗我男友個ex俾我男友
成個關係好奇怪
我同我男友啱啱一齊果陣
個女仔會成日約我男朋友睇戲食飯
後尾俾我發現咗佢地好耐之前有搞過野
就唔俾佢地再出街 男友都冇再出
但個女仔又會間唔時借啲wts我男友
我想男友block佢同unfriend佢
但男友話同佢真係冇野 只係朋友
唔想無啦啦消失咗咁

應該迫男友block咗佢
應該信男友

你男朋友係狗黎

俾你男朋友同佢出街,之後吊住佢尾

你唔飛你男友最後一定後悔

但佢而家又俾晒啲wts ig fb啲pw我
又俾埋gps我 希望我信佢
我應唔應該信佢

唔應該，你男朋友要揾返個女仔實有其他辦法

想你開心就block啦
仲keep聯絡想間唔中做炮友？

最後佢都有話如果你開心既 你就block啦
但佢就唔開心咁 好似我做咗衰人咁

Block同unfriend 係要聯絡就點都聯絡到既

係你男朋友把口好叻定係你蠢
佢咁仆街你都覺得你做咗衰人

可能係我太蠢
求屌醒

咁都仲忍到 唔只係佢地有無野既問題 係你男朋友根本唔理你感受

即係我男友個ex係果個女仔介紹佢地識
但之前個女仔係同我男友搞過野

個女仔而家都有男友，我真係好唔明，
唔明佢地到底係咩心態，點解曾經搞過野都可以當無事發生過

傻啦 gps有用咩？
人地諗好埋搵人袋住開gps部電話
自己用第部去食女

你有pw自己block咪得
你條仔真係唔會主動搵佢既自然唔會知
如果佢嘈你 你可以嘈返佢
點解無啦啦又要搵佢
如果佢偷偷地搵返佢
但又冇嘈你開佢acc block條女
咁你都係當睇唔到算啦 嘈都冇用

因為條女連雞都不如
根本唔係正常人應有心態

樓主個男友都係狗黎
交配>件事啱唔啱

條女臉皮厚過牆

樓主幾歲
識埋晒d mk

26
佢外在唔mk
一齊咗先知佢係咁

知唔知佢地搞野係幾耐之前

我以為佢毒撚黎
冇咩朋友咁
又唔煙唔酒
上高登連登
點知最後會咁
依啲真係冇樣睇

五年前

等散
心入面會有條刺
你男朋友仲唔自己block個女仔 唔識逃忌
你會唔開心

佢就算最後聽你講唔再聯絡個女仔
佢都會唔開心，因為佢會冇左個「朋友」

正常人都會識避忌 但睇得出你男朋友唔會
個女仔對佢黎講都幾重要

利申前度都係咁 我迫佢block左個女仔
最後佢話唔開心 唔想咁樣拍拖
死仆街黎